係咪有暴徒搞個聯署

追清朝欠債個聯署入完資料冇反應 冇email

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

[航拍J召喚]十月一國旗維港上空飄揚

成個維港上空都係美國旗一定激死支共

推